7.20 守護香港， 自己圍爐， 又係撐警

全部深藍，深紅

聽佢地講完
唔覺淺藍 中立 淺黃會容易轉支持

又話2百萬人得廿萬
著黑衫就全部暴徒（幾時到你地話係就係？）

睇佢地成日講，我地出200，重有500係咪都會出晒嚟？
定係果80慢人出到嚟？

721
我地出嚟話佢知
咩先係主流民意
（其實次次佢地都助攻？）

721
5大訴求
不撒不散

可以不理

輕輕一推

尋日銀髮一出

又係暴徒？

平時遊行
係無狗情況下
根本和平到不得了

正若怕成咁？